2020年春夏季日劇討論(13)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

夏季劇
星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
22/09開播
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》
15/09開播

星期三（水曜日）
NTV水22 《我們有點不對勁》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女 Season2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《危險二人組-K2-》
9月開播
星期六（土曜日）
朝日土23 《妖怪合租屋》

星期日（日曜日）
NTV日23《傻瓜父親青春白書》

秋季劇
星期一（月曜日）
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期三（水曜日）
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《戀愛的母親們》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
NTV日23《極主夫道》

食飯嘅錯誤示範

2020春夏秋季日劇討論

真係有d似阿哥同細佬

咁快又新POST
咁我接手貼

再咁貼我應該重新翻睇

好期待MIU同Unnatural有更多交集
有d想重睇Unnatural

Btw巴絲打們想睇多d星野源同綾野剛
可以睇鴻鳥1&2
好溫情

留名
上面隻龜食嘢食到好似十世未食過嘢/食垃圾咁我都係第一次見

睇鴻鳥果陣好撚憎星野源個角色樣又閪

留名

一個好人一個醜人嘅設定
不過都有交代兩個人嘅性格係各自嘅經歷塑造出嚟嘅

同埋其實星野源個角色都有唔閪面嘅時候嘅
有集講
佢地三個嘅互動我睇到喊

真係好核突

仆街

其實而家我都麻麻地星野源

好快有人PO奈緒

但我唔會覺得王梓軒靚仔

連續睇左藥劑師同404，
前者今集真係比唔到我感人既感覺
反而404真係觸動到我

#8 咩事

[隊長]between 有冇人覺得拖打同森川葵似[/隊長]

藥劑師永恆定律
每集主角爭持得好激烈->大聖人石原chok住弱聲出黎講2句->problem solved

大家要繼續記住春馬哦
笑容永在

未睇太陽之子

等下個月

唔覺佢兩個似，好好彩

鴻鳥又摟打 逃恥太惹人妒忌
難得Miu404夠正面幫佢加左d分

睇返原來背景個啲係和菓子黎，近睇都幾痴線

菓道家 三堀純一，主要開班教整

呢個網賣幾款簡單劇入面既菓子，但已經賣晒

劇啲菓子唔知會唔會集集用唔同既鋪頭，第一集係呢間

呢套劇啱晒啲打卡友，特別係女性

好靚

全部都有女主角唔用得嘅紅色

睇呢套係為左流星美波& 當了解下和菓子

其實呢套制作真係好認真
值得一讚

靚到唔捨得食

正確啲黎講係藝術品，唔係要黎食，希望之後個啲可以華麗啲，似poster 個啲，第一集個啲除左唔同色既櫻個種，其他有少少普通

我覺得星野源演技OK

鴻鳥個時好似gphone

我記得係日本食過
甜到。。。
好似而家好興個啲糖霜蛋糕咁

如果404同半澤揀最佳的話我會揀後者
因為套劇睇到個人有緊張感
同埋半澤sm o的高層睇得好爽

池井戶潤d套路已經睇到盲目左

好睇唔好食，就好似d拉糖裝飾咁，不過真係幾靚

除咗半澤 好似無睇佢其他劇
當年仲讀緊書睇半澤1係唔明點解日本人咁迷
出到嚟好似明白點解咁好睇

早排係YOUTUBE見到呢段片
就係豆沙同糖
不過要整得靚要好有技巧

我覺得有豆沙好過拉糖得糖少少

佢寫o個o的我剩係睇過半澤 下町同民王
so far覺得ok

唔係點解日本有和菓子職人呢個職位
因為好多都係老鋪代代相傳

佢得民王唔係呢種套路
咁收得証明日本人職場好壓抑下

其實真係好靚，幾有趣既
唔知日本會唔會有和菓子展覽

好似話因為茶道既抹茶苦
所以送茶既和菓子整得甜啲平衝返

終於認認真真睇咗miu
雖然唔鍾意綾野剛同星野源
但套劇好好睇

鉄の骨講圍標好睇

我就係因為唔想睇佢2個 到而家都未開黎睇
個人偏見好嚴重

但宜家武肺死左好多老鋪，由溫泉旅館到呢啲菓子鋪，佢地執左等於呢啲師傅越黎越少，有啲就比支那人收購左，就算暫時保得住但都前景暗淡

武肺真係害死唔少人

拉麵、鐵板燒嗰類好難takeaway先最慘
早排好似有啲店主頂唔順自殺

綾野剛
通常有佢d劇我都唔會追
但呢套好睇
首歌好聽

完全明白
兩個演員都無興趣
點知呢到話好好睇 就睇左
歌好聽

主演同配角都冇興趣 呢套有喺我心目中幫佢哋加咗分

藥劑師今集又幾感動喎

有冇人睇過佢套科學怪人
睇完都唔知睇左啲咩

都係留翻聽日放lunch先睇

其實對兩個主演冇感覺，反而可以全情投入睇劇情
至少我係咁

一集砂糖一集屎

集中番一集一case咪幾好

出既時候想睇
但冇勇氣睇

美櫻跳舞好正

唔洗嘥時間
不過首歌好好聽 uru

半澤已經無左佢，得返親父

之前有人講過呢啲劇好睇做病人嘅演員做成點，今集係幾感動嘅

好睇個frd話好睇但我冇理佢

邊忽好睇
但森林啲景係拍到幾靚既
劇情唔識欣賞

大奶奶

仲以為得我睇錯重點

佢跳得好睇過啲idol

諗起数原龍友版

呢度係咪全世界唯一一個反龜基地

咁多人鍾意龜

石原同圭圓番朝五晚九做唔成情侶o既遺憾

痴線架 隻龜有邊一點好過成田凌

冇錯

今田美桜真係好正😍

資歷

成熟穩重

朝五晚九入面 山下智久又靚仔又有錢 對石原咁好 英文又唔錯 真係屌打隻圭 連古川雄輝 速水重道都正好多劇組係咪挽野

做唔成先正常
山p正咁多

唔要山p都有古川
真係輪唔到隻龜

死啦秋季啲劇好似無咩岩睇
柴姐套35歲少女硬係覺得會收視仆直
遊川啲劇本真係好50/50

點都會睇埋春馬遺作
仲有套浜辺美波×岡田将生既nhk劇

套套都想開嚟睇吓 但朝顏都幾悶

不過現實佢真係紅過成田凌

春馬
不過秋季無咩小説/漫改劇
真係要睇編劇既功力了
頭兩集唔吸引啲觀眾好快會棄坑

59好似仲有速水添根本高嶺搵佢做男主都通

好撚憎石原果把柔弱聲+楚楚可憐樣黎說教

成日都覺得同高嶺之花個feel好似，利申未睇

我都係
唔想憎石原阿

不對勁擺明係復仇+查案
高嶺係根本捉摸唔到想點

春馬個套我真係睇唔到住

美波加johnson應該會睇

成田凌又後生又高大，點會揀龜

望真啲真係除左呢二套下季都無咩劇特別有興趣

波瑠

又cos得幾好幾神似

石原幾時遇得返法醫水準既劇本

Unnatural級水準嘅成個日劇界都想遇到啦
石原接到正常劇本都接受了 最近幾套全部唔掂

依家見到佢主演既劇都唔太敢開 怕伏

Poster出左

唔怪之得詐欺師咁多事故都話出續集
原來票房坐2望3上緊30億

btw 大哥大有成40億
日本人係咪完全當武肺係流

又有美桜BB.今季好幸福

今田美桜、『SUITS／スーツ2』に帰ってくる「やっぱり砂里はいい子」

親バカ

佢地真係唔撚驚架。。。。

不過都係個句，岀續集我係唔會睇
都唔係個回事了

完左半澤個邊所以可以返去 suits 繼續拍？

toda塊臉有肉返好多

著住浴袍開緊IG live
同身邊啲人講關西弁

仲要一邊食嘢

班架仔又幾幽默

西七好靚女

田中壇數咁高唔易食架

idol年代我覺得白麻靚好多
但係電視劇方面
西7順眼好多

宜家藥劑師期待佢套番外多過主篇

但我覺得有時西7有時笑得好硬
笑得好唔自然咁

我會覺得佢係笑得嚟奸

其實幾想睇佢做啲佢啲8婆/2奶角色

唔好掛 佢啲戲會睇到人好尷尬喎

輪到你了個結局

阿龜套金十9月11日播 404有冇機會11集

西7重需要時間磨練下演技

搵埋中堂客串得唔得

點解要用「唐田所屬」嚟到形容嗰間事務所
間事務所無名架咩

睇完多部家政夫番外
同樣都係前乃團成員
好似若月佑美啲演技好啲

你覺得寫flamme定唐田個名夠juicy 不過大部分新聞都係寫有村

因與東出…的唐田えりか所屬事務所FLaMme

因事務所

佢咁都無比事務所炒，呢啲人仲攬上身遲早引火自焚，日本藝人出完事過一排又出事根本係業界定律黎

咁事務所係應該要為藝人利益著想嘅
就好似辯護律師咁
如果一出事就割嘅話咁簽事務所嚟做乜

雖然唔係話要佢永不翻身，反而係感慨有人做左啲錯野原來對自己影響反而比受害人更少，傷害到人都可以無事，做正直既好人相反真係好吃虧

雖然個代價同東出差好遠
但唐田點都唔算無事啦

呢套冇開, 好似OK?

有番外

白石麻衣d 演技好好多worrrr

白麻啲角色都奇奇怪怪咁
藥劑師西七個角色幾啱佢

你咁講，機會大。

遙人君
我都係鐘意胖虎細佬多D
越睇越順眼

七仔一路都唔夠放，係呢行真係大忌，連綜藝都好笑假笑/炒熱到氣氛，拍戲就好大限制，佢好需要個老前輩點醒佢，但佢個性格加上咁多年都係咁，要咁大改變應該無咁易

白石嬴在好敬業，一開始又夠放肯試，而且畢業左應該接拍既角色、戲路無會多元化左，到時兩個人既差距會越黎越大

7有個節目拍住田中同長谷川京子
個FEEL似嘉賓多過主持

99台都開始播alive 未睇可以睇下 再對比而家個套藥劑師

呢排睇藥劑師
會唔會真係做多左
做埋心理醫生咁

但係viu 播日劇播得半個鐘
好鬼無癮

呢套藥劑既宣番都係，一路都係石原帶住仲好主動幫佢但都唔成功，佢仲係做返自己，畢左業事務所已經唔話得，格硬捧佢，但長遠一定係靠自己

其實我覺得我可以幫到佢，之前結衣都明顯唔同晒，但唔知同七仔有無合作機會

香川照之每年恒例昆蟲又嚟

西七角色係吉祥物

以前覺得白石麻衣好靚
而家唔係唔靚
但塊面好似太瘦

一樣 胖虎細佬

Suit 2第8話有美桜

佢開始爆紅

反而大台 J2 肯播日劇完整一集，就算那集本身加長時間.......

西七劇造型

好鬼似飛鳥

無雙語字幕

學日文唔方便

石原啲角色 好多僭越

校對》編輯
法醫》偵探
藥劑師》醫生

佢有樣有BODY
得閒講幾句福岡方言又引死D仔

D角色唔係小惡魔就係哩D

咁日劇主角高達八成都僭越嘅

呢套我覺得
醫療事故個主線同醫癌症病人啲單元完全唔關事

胖虎細佬

僭越好正常, 但呢套真係over晒

最大鑊係連自己本份都未攪掂
成日要同事幫手

佢唔潛越無野好做，但有樣睇唔過眼係啲病人資料係咁洩露，有集公然偷睇仲要問第二間醫院既人，仲要條友答佢先好笑

好耐之前睇WOWOW有套劇係佐藤浩市+江口洋介
有單大案睇到尾奸人差唔多斷正結案
結果結局係上頭壓番單CASE落0黎求其告個有份既人當交差就CASE CLOSE

雖然好寫實但係睇到好無癮

記得佢之前上櫻井有吉真係笑死

仲有律師做埋差佬個份

點止醫生呀直頭做埋病人親友tim la

都話所有日劇都係查案劇嚟

咩鬼都要查下野先安心

我覺得白石麻衣老少少會似愛回家個大小姐

呢樣嘢係瀬野要求佢問
佢本身諗住試完藥就收得工

福岡第一美少女
尋晚睇佢上007果集笑死

以下為爛gap

算了
睇完天氣姐姐查案之後已經釋然
是但啦日本除咗警察之外乜水都識查案

個集係佢個病人唔知藥物敏感定乜野，個陣問完，打埋電話已經搞掂左無即時危險，但佢跟住偷睇人地部電腦問埋其他病史

上集就咩都無講，就問病人老婆本notes睇佢食乜藥，佢老婆又會成本野比佢

咁橋本環奈跌到落第幾

我覺得問都唔係好大問題
係問完爆俾個女知大問題啲

玉木宏有套劇
分署啲前線唔識查案咁
要靠佢哩個分署署長出去查案

套劇玉木宏官階係警視正，高級過好多戲劇入面既高層

同佢腰圍成正比

你個名同西7地位差距咁遠
拍埋你嗰度應該連美櫻果3集嘅戲份都冇

地方美女計
聽講關西妹鐘意俾人話係神戶出身

唔通話自己兵庫縣咩……點解出產咁多連登熱門奇怪日本新聞

同身高一樣越嚟越低

剩睇樣係幾靚
但睇埋身材就

大阪D關西妹如果俾人問係唔係神戶出身會好HAPPY話係稱讚0黎
同埋你叫佢地數京都女人有幾衰，佢地可以同你數足一日。

（以上都係專講地元既綜藝節目成日提）

我個fd去咗日本做野之後都好憎京都女
機心好重成日陷害佢
之前仲以為佢真係想同你fd

其實想問下點解會專登睇熱門

我一向就咁睇topic就入

有邊個出名女星係出身自京都

神戶女有咩好

D關西人話總之京都人同你講乜你都唔好信

Refresh下我對連登仔嘅認知等自己記得喺現實中見到連登仔唔好理佢地
同埋我app set咗一打開就係熱門

吉岡里帆

可能似北川景子/戶田之類

咁好match個image

重有松下奈緒都係兵庫縣長大
行出嚟就係大小姐FEEL

憎京都女既女觀眾將怨恨投射晒落佢度

係咁咦 google 一下
年輕嗰堆好似真係最出名係佢

仲有泉里香

其實日本人啲建前本音本身都已經去到一個病態嘅地步
佢地針對京都人都不過係五十步笑百步

所以日本都係過去玩好

其實個怨恨重點係京都女定京都人？

之前月矅日成日講
好好笑

京都人都一樣睇唔起關西人

仲有琵琶湖

呢個特別唔同
本身就係豪門大小姐

呢個經典
最經典係世田谷既Rich people

去咗湘南

呢個真係笑死

你唔講都唔知
有無得湘南內部DISS

都老啦 以前長頭髮好有氣質好靚

歌手で俳優の山下智久（35）とKAT-TUNの亀梨和也が所属するジャニーズ事務所は17日、一部週刊誌で女性との不適切な関係が報じられた山下の一定期間の芸能活動自粛を発表した。亀梨については厳重注意とした。

自肅完出黎又係一條好漢

關亀梨和也咩事一齊落bar都中招

唔緊要
過多幾個月就OK
無傷大雅

呢幾日指原、松本人志個啲都話唔舒服無出席節目，唔知有無去驗

男偶像嚟講都好少野會衰得過衰十一
再衰啲嘅話淨係諗到山口member嗰鑊同West出道當日文春炮嗰鑊

吸毒囉 爆咗鑊嘅話神仙都救唔返

槙原敬之可能係例外
以前吸毒比人拉可以返黎
但係今年又比人拉

槙原敬之好似係告藏毒唔係吸毒
唔知係咪交涉完嘅結果

West個單咩事？

都唔係搞到人地丫

藤井流星嗰鑊囉 之後冇咗件事咁 我見到佢冇回應過繼續撈嗰時都幾震驚
內容都幾惡劣唔係好想打出嚟 利申我自認SJW，真係唔想trigger到人

擺咗兩日終於鼓起勇氣睇太陽之子

Google完

我諗男偶像嚟講謀殺都冇呢啲咁嚴重

但係佢仲係west嘅center定唔知ace

唔會睇

唔係炒左咩我google話解雇左佢

冇啦 不動center重岡
佢同小瀧望咪做左右護法 小瀧撈得掂啲啲啦
佢行天然路線真係九唔搭八 有冇人信

冇阿，仲喺到 所以先咁爆，以前J家會即炒/雪一世架

重岡係center嚟架？
冇追開west就咁望兩眼以為小瀧望先係center
不過小瀧望都中過兩次文春 究竟點解會咁輕易同女朋友影相又流出去

正常呀 重岡舊年先忽然開始老是常出現
小瀧啲相令我失望 標題好似好爆咁打開一睇著晒衫嘅屌你

太陽之子好似出電影版

又岀？！
點解要咁做，嬲左

柳樂優彌 ig post既

應該一早安排好啦

呢個係一早安排好嘅嘢

仲有唔夠一個月就上啦

似係個啲拍幾集劇做先導然後引人入場睇戲個啲，同之前藤原龍也個套類似嘅marketing手法

咁春馬點呀

電影以唔同劇版視角拍成

香港都會上咩？

暫時仲未知邊個公司代理
原本HKIFFS揀咗佢做閉幕片不過成個電影節取消左

亮b
想睇呢套，唔知遲d香港會唔會上

佢話係同劇版唔同視點，我估最多係配角搵返某啲人但主演轉晒
同埋春馬個角色

其實我仲未得閒睇太陽之子😂 搵日睇左佢先, 遺作

今集藥劑師係感動到過咗火位

會唔會係同一個故事同一個時間點
但不同視角不同主角拍多一次

補充春馬個角色

武肺
想係戲院睇大倉同成田凌啊

仲有鳴鳥同love letter

好想再睇佢演 閪女人

我發現我今年未入過戲院

今年睇戲好平 睇極都仲有好多戲未睇

你地好勇敢阿
我真係好懦弱重未願意去睇
我連ig見到都會飛左佢

春馬bb唔好嬲我阿

miss左阿基拉
以家除左返工同買生活必需品外就唔係好想出街做其他野

6月冇咩確診嗰陣睇 而家都係摺埋

想過返正常生活

話說呢到係咪冇人留意關八
個新mv

國寶
但唔係好想睇杉咲花

尋晚又手痕入左春馬個ig post...d人仲keep住留言

想知點解

同田中圭一樣，有種講唔出既樣衰

就係喪咗先行天然路線
啲人會幫你解釋係好傻好天真
我諗係得日本人先信娛樂界有天然

記得有人話杉咲花似鱷魚叔

因為森七菜所以好想睇 love letter

今集半澤好熱血

親バカ今集好笑

我覺得上白石樣衰過杉咲花

其實我都覺

＋1

補充
戀久個陣有幾part都覺得呢個女仔幾可愛既
但無左套劇既光環

我發現自己真係麻麻地呢 2姐妹

好睇過上一套一大截
唔知係咪縮短劇集關係，今季啲劇整體真係緊湊過以前好多

至少杉咲花岩髮型都會好睇

老咗十年，個樣成個イモトアヤコ咁

嘩
佢拍埋佐藤健隔離真係.....至少似佢家姐.....
真係因為頂唔順佢棄劇

佢以前唔算醜樣架其實
依家就又肥又唔好睇

係套劇入面仲要扮哂可愛
真係好難頂
杉咲花起碼正常啲

唔算醜樣la

呢D係佢幾多歲嘅時候？
講真 佢啱啱出道嗰幾年都算唔錯 仲要似混血
但係呢一兩年變得好奇怪 好似突然殘曬咁樣

呢一季客串未滿警察

呢張最新拍未滿警察
佢以家似要濃妝先望落無咁殘

呢兩張反而似番以前喎

今集好好笑

起碼杉咲花有演技先
第一套睇佢應該係12年夏季榮倉嗰套黑之女教師
依家睇返當年啲學生陣容都幾犀利 千葉 土屋 山崎 廣瀨家姐 太賀 中條 仲有當年未紅嘅文乃做老師
話說依家都唔興拍呢啲一集攻略一個學生嘅校園劇啦

3A算唔算

劇情係要佢扮可愛佢唔通拒絕咩
雖然覺得佢唔係靚 但其實佢都冇做啲令人討厭嘅嘢 可以唔洗講到咁嘅

兩姊妹都幾醜樣

3A呀

又未去到醜樣普通啫佢地個樣嗰種可愛係細路仔嗰陣先可愛，大咗就唔夾

我知有3A
不過近年好似拍得無咁密 以前好似成日做呢啲校園劇 又GTO 又黑之女教師 又35歲高中生咁

我覺家姐真係一時時 有時造型啱就唔錯
但有時造型就真係一言難盡
今日睇到佢情熱大陸個預告 新劇造型好似都ok

細妹 我就希望佢唔好再剪咁短頭髮
好突顯缺點

好撚好睇套野
無追劇好耐了, 見係芽郁先追

岩岩選東寶灰姑娘個陣係好睇既

同場加映 美波

美波跌鞋笑死

各花入各眼啦
就好似外面好多人都會覺得龜靚仔
但係睇開日劇好少見呢款樣嘅女主角

有冇睇過花過天晴？佢同平野個套，花樣男子十年後嘅續集
杉咲花一露咗耳仔就好恐怖
佢嘅存在突顯到今田美櫻真係好可愛

睇咗美波上おしゃれイズム真係好可愛

我都睇左好多 不過好多數係港產
日本淨係睇左mayu 砂糖嗰套

咁老實講今田美櫻真係好可愛好靚
我睇呢套都係留意佢

芽郁今集嗰句 做愛吧

萌音個樣同而家有咩分別

佢應該去做musical會好啲，前年佢有份同光一一齊做騎士物語好似唔錯，光一仲主動拉埋佢上台唱歌

MIU

佢個髮型個陣好紅 到宜家我都唔明點樣先紮到

爭幻愛未睇 搞到好似脫晒節咁

美波個樣宜家係靚到泵一聲

睇翻譯連一半藍都放埋入對白入面玩

真係好似

佢真係要濃妝先好睇啲
平時上綜藝都冇乜野
戀久佢淡妝好唔掂

我直頭懷疑素顏上陣

啲衫都好樣衰
係最尾一集好啲 有翻啲妝

好多剪影交代劇情

等緊佢玩大戀愛

係喎出奇好睇我諗住睇今田咋

今田都不得了

自膠

一放美波岀黎對比佢兩姐妹真係輸曬

美波個樣細個就好精緻

真係勁靚女
越大越靚女

幻愛最好睇

睇唔到加密內容既

早知優先場冇咩人睇咗先
正式上畫唔想去咁多人嘅院 走咗去睇金都同叔叔

原來suits 中村杏仲係到 嚇死咩

我平日晏晝去睇 成場得10人內

周末上晝20人內 不過真係好好睇

周末都咁慘淡咩定係你係啲人未吹雞睇嗰排睇

佢拍到輕鐵好靚 有啲啲日本feel

話說今年睇幾套日影都係成場十個左右
反而最多人嗰場係俘虜

吹咗雞 仲係大院
好睇過好多大製作既日本片 港產片 本士製作真係好surprise

David Bowie 加坂本龍一？
有上咩？

唔係國寶同新木優子個套俘虜咩

係喎完全搭錯線
啱啱睇咗八幾年套俘虜既禁忌之吻

咁又未至於
只可以話個樣太普通 最唔鍾意佢中間分界既髮型
演技又唔係好好 唔明點解佢會紅

下我反而覺得萌歌短髮先有d型格
大面點都難補救

佢對兜風耳真係勁到

呢套好似比砂糖呃左入去睇既感覺

我都係鍾意第一季夠多d 可能果陣對呢類劇仲有新鮮感
好記得第二集睇半澤直接踩上個老闆間屋追數睇至個心都離一離

都唔算呃嘅 不過不失嘅家庭片

第一季所有角色都有好好配合有條小支線咁
但第二季係緊湊左但變左集集睇半澤開大絕咁

唔覺有紅到

之前提過
但都要講多次
剛哥真係好好戲
個幾幕睇到人超揪心

大面同suda套戲有啲期待
可能我睇得好少簡單愛情戲依套睇簡介都幾吸引

我諗野木都唔希望MIU404變咗做Unnatural嘅續集
兩者嘅關連都係點到即止好

好似安樂又買咗confidenceman jp續集
不過就算香港上 都無咩意欲入場睇 唔想真金白銀畀錢睇東出

睇完硬係好似到喉唔到肺咁

杉咲花 感覺係未夠型，但靚又未到去，就係上面講太普通。
另外討論上白石兩姐妹，個樣反而入屋d

今集好睇返
除了 永野 / 今田，結衣每次出來d鏡頭都係屈機

最近都冇好似小偷家族咁高質既電影

日影真係要加油
質素同日劇差太遠
10套日影可能得1套好睇

美櫻真係愈睇愈靚cls仲要演得唔差

手臂肥到
好心想做女優就PRO少少減下佢

佢對耳，嘴同牙
好想佢整返好啲牙先出嚟

個樣真心好唔討好

佢耳仔真係兜到
放頭髮落黎都遮唔到
穿過頭髮突出黎

馬騮耳仔

感覺佢比較易入到 福田 d戲個感覺，永野反而唔太夠亂鬧

可能角色性格都關事既
始於佢係要做文靜乖乖女

嘩 好懷念阿呢隻野

咁你以後可以帶住懷念既心情去睇杉咲花

想睇永野做其他類型既角色

以後post頭係咪會見到呢隻野
好童年回憶（自曝年齡）

個post愈加愈長
童年回憶+1

唔知點解我覺得如果橋本環奈做佢個角色會好好笑

橋本本身個款已經有喜感

miu404好好睇
咁唔鍾意嗰兩個主角都覺得好好睇
岡田健史

王梓軒

如果咁，我應該會甩唔到 我至叻 個飛女扮乖feel

唔似呀點解你地咁殘忍又王梓軒又靚仔胖虎

點減都唔掂兩姐妹都係咁

上連登唔殘忍點得呀

要同大面/肥雞組戰隊

唔係粗神經唔好睇太陽之子住

先幾日咁啱睇到欅坂啲 MV
見到西七眼鏡 look
一見鍾情

咪住點解欅坂mv會見到西7

個角色真係同佢本人好重疊

覺得佢咁短唔係太carry到型
有啲兩頭唔到岸 山本美月就完美carry喇

阿妹keep返呢個長度咪幾好

Same

真係估唔到會對自己咁大影響

山本美月啱啱剪完頭髮

呢d 相同佢上節目個樣有d唔同
呢d 相 汁左好多

佢個時好似係要特登增磅拍韋駄天姐

自膠
係睇完欅坂首不協和音
瘋狂彈乃木坂啲歌出嚟

若月佑美都正
把沙聲
仲有我係大哥大

攝影師能力 + 鏡頭/焦段/角度 都有影響既

我覺得阿妹正常女仔囉
家姐就點執都係咁

形象百變

我覺得家姐可愛過妹 睇北齋和飯個陣已經幾中意佢

竟然唔係落欅坂坑
soaad

分開睇佢地五官係幾靚
但唔知點解夾埋就變到咁普通可能真係面大嘅錯

因為你的名字所以本來鍾意家姐多d
但見得多家姐個樣就越嚟越唔想睇
第一次睇細妹係繼母
嗰陣仲諗個女細個明明咁得意點解大個咁醜樣
睇演技名先知佢都萌音個妹

下集唔知邊個呢？

冇睇開女團
咁耐以嚟最有引象同吸引嘅得大島

上網見啲日本仔剪藥劑同輪到你啲片，話七仔扮做藥劑入去攞藥毒死原田知世

清野出場少左d

我望住賀來賢人做半沢都想笑

矢本悠馬戲份多到我以為係呢套班底

太賀仲喺度

我等緊幾時做鬼臉鬥顏藝

樓上第一個發現嘅真係好勁
唔係你哋講我根本認唔到

佢近呢兩集都好少鏡頭

連平胸都複製埋

美櫻cos有啲難度

知唔知有冇字幕組有做池田套名建築で昼食を

thanks

btw 睇睇下池田其實有啲似萌歌

三角有
尋晚睇咗

芽郁究竟平成點
冇水著相

不過唔係話著呢啲理論上係會壓胸咩
點都會平平地ge

應該我睇到嘅都係三角 字幕有啲似成日撈亂

隱性巨乳

agger
但身材冇得比

有啲似西口春奈

第三集一開頭套衫係少數睇到佢身材既衫

終於見到
以下圖片可能會引起不安

嚇死人咩

下次可以打格仔先

貼唔貼得
是咪要加密

永野

以牙還牙以眼還眼係一個好好o既制度
thats why我贊成死刑

今田美櫻跳舞又幾好睇喎

真係估唔到

不過成套野其實係睇佢/永野/結衣

劇情都幾麻麻

正常，呢套睇女姐

佢食住室剛，一喝室剛就聽聽話話好好笑

呢套有啲拼拼湊湊嘅感覺

劇情應該最多係講室剛終於放手俾個女自己闖，然後大家一齊畢業

日式係咪唔係傳統中/港/韓嗰種

呢套擺明係睇芽郁、美櫻室剛啲爛 gag 同嘉賓

仲有中川大志

山本美月剪左頭髮

好可愛阿真係

戸塚純貴係咪第一次黃金檔做重要配角
Youtuber鳩鳩哋幾好笑

勁得意又諗起佢上集忍唔住笑

幾型

永野套野都幾無厘頭，好耐都無睇過咁無乜內容既日劇

睇女lor

我到依家都諗唔明結衣點解會肯拍呢套

咁佢個段又真係表達到親情ge

呢套野無厘頭我頭又有d想追黎睇

我幾鍾意喎
個個禮拜最期待係呢套

我都鍾意
好輕鬆又有靚仔靚女睇
中川大志好得意

我完全冇留意啲仔

係

開頭仲真心膠以為係真

福田雄一D野
哩套無厘頭程度應該只算中下級

我覺得佢戲份太少

好似家政夫嘅瀨戶康史咁，出一出就見唔到

今集家政夫

除左今日我至叻D人
好期待會唔會有山田孝之客串

暫時都係
左江內仲好睇過佢
不過依套無咁瘋狂, 又唔係漫改

如果搵佢今集做評判應該笑死

左江內有山﨑賢人再加個cls 警察（唔記得邊個做）

警察咪室剛同倫也

家政夫

室剛同中村倫也

室剛同中村倫也
呢段劇無但好好笑
成日會拎出黎睇

我都係睇左江内先識倫也

倫也好cute

我反而成日有D 笑點唔係好 GET 到
有D笑位太日本人先會明

其實唔加密都得啦

落語好似有固定傳統傳落嚟嘅故仔（棟篤笑就全創作）
但唔同人有唔同演繹

我理解係咁

傳山p會脫離丁家去揾赤西仁做拍檔

新人LM

痴撚線,條片真係過1M

佢似想出去發展好耐，由開sns到去美國，一早唔受亦都唔使受J家控制
睇嚟J家要斷喺兩母女同takki手上

Takki都留唔到佢？唔係佢偶像黎？

係咪見錦户亮撈得幾好想跟 ？

錦戶亮而家有咩撈？冇乜留意

之前傳takki管理方式有問題，對前輩個堆管住晒搞到關係差咗好多，對細個班又管唔住，宜家兩頭唔到岸
如果takki都留唔住咁冇人留得住佢

有同仁拍直播
好似又有音樂合作
總之比起丁家成件事型好多

同埋我覺得仁真係幾好，好關照老友，前排又拉埋亮同小粟山田直播，但其實亮同佢地唔熟，好明顯係想幫亮打入仁自己個圈子

池田套嘢有啲悶

大個班都係takki管？佢壓唔壓得住呀？
本身啲新人都已經唔掂舊人都走埋就真係沒落

呢幾年丁家做乜撚嘢事
點解個個都想出走變成Artists

我睇過佢地同佐藤健玩狼人段片
錦戶亮個水樽成個桶咁大個笑到我

當然其實丁家嘅前輩好多都算係有番咁上下才華
想走其實都理解到

如果中間要ng成條片要由頭拍過

都係啲新聞講，我記得takki係管細個啲，不過實際係點又冇人知

除非想睇池田同建築
毒撚阿叔好唔吸引

丁家前輩自己開個人事務所都一定搵到食 不過應該係費事煩 同報答johnny桑姐 但山p攞咗咁多資源 又拍劇又出碟 連佢都走

CLS 1M
但今集 cos 真係好爆

痴線 今集親バカ好有趣

福田劇好少NG啦
除非錯得好離譜唔係都由佢地繼續爆肚

其實成單野最慘真係kame
女又冇食，酒又唔係佢逼啲女仔飲，結果都俾人罰埋一份

原來都係福田拍既
對上一套睇係我是大哥大!!
真係好鐘意個種氣氛

睇預告已經覺得悶
開頭見拍到咁以為係紀錄片

係為左池田先開

殺手寓言2
睇嚟平手做反派個邊

平手呢個頭真係

一眼望落去以為係市川實日子
BTW 左下角福田味濃

正呀
堤真一應該做唔識驚果個大佬

我以為平手係窪田正孝

不只我睇錯，以為係窪田正孝。

另一條美櫻跳舞片成二百幾萬views

又堤真一又安叔
人中之龍7

宜家唔唱歌全職拍戲？

都預咗
佢本身就係表演性好強個種人

滿足晒鍾意睇盗撮嗰班

不過講真段野真係專登做俾美櫻拍出嚟

劇情上cut咗都得

丁家自己留唔到人都要反省下啦
比在係我都想出去做D 型少少既野
成日同你係度同你跳埋D娘舞
講真Kattun 個陣，赤西仁離心超重，成日上節目黑面 ，本身都唔太鐘意
但佢離開左之後，成個氣場真係同丁家好唔同
之後近年又勁多人走，根本管理不善
真係祝佢地好運

仲要之後次選跳多次
係咁挑逗會長
擺明畀機會佢表演

你係咪re 錯咗

自

丁家係個好地方 但係唔一定需要久留
要離開始終有一個契機同諗法
雖然好似錦戶亮咁樣突然出走 好似連後路都唔比人真係核突左D
但係都唯有理解囉 支持囉
除非出走之後都仲係繼續搞搞震

佢土下座嗰下幾好笑
幅圖歷歷在目

我個人好簡單，純粹係麻麻地錦戶亮 利申唔係結衣fans，唔多信嗰單野

想quit都正常嘅，幾十歲人仲成世做偶像跳開心舞扮低B派膠咩丁家啲造型審美又咁老土咁柒對自己作品有啲要求quit完做自己野好事嚟

KT呢隊其實一早我覺得唔應該繼續
分離到咁 望到都SAD

突然諗起KANZAI BOYA
出道耐個班實想走,D歌咁多年都無大變化

唔知點解覺得Takki接左手後仲衰過以前

田口條仆街仔
雖然jin半單飛開始我已經唔鍾意kt
但始終都有感情
見到田口咁仆街真係好嬲

我都覺
D新仔又樣衰左 ， 表演Style 又無進步過
個個一早開曬 social media acc 而家先叫arashi 開下 staff IG
官方到爆

打算開半澤睇，想問下之前套第0篇定前傳(?)，有無需要睇埋?

誠邀大家望下snow man
望完之後真係可以領悟到咩叫做超越底線

冇必要

0篇劇情係垃圾，但如果想睇國寶同美櫻bb可以睇埋

我無睇
唯一follow唔到嘅就係國寶同美櫻咩關係
但一啲都唔重要
唔知都無所謂

Doctor Y請咗大門返嚟拍 係咪即係不久嘅將來又會有Doctor X s7

另外個團都唔見得好好
對比之下kp捧嘅個3個真係順眼好多

出到自己幫自己做手術未
一集都冇睇過但見你哋話季季劇情都差唔多

0篇純粹睇國寶

真係出左

呢套文乃靚到

出左啦

其實頭2季都ok

至少好過雪人
但佢都係當親生仔咁捧雪人

親バカ
睇完今集覺得寛子個設定根本就係一個ビッチ

我都覺

佢話溝個條仔都唔知係咪利用佢

親バカ
中川大志好傻好可愛
同g弦比另一種嘅傻

G弦係年下弟弟人生經驗不足嘅可愛
白書係鳩下鳩下

再接呢類角色可能又會被定型

Kp

Snowman 完全唔識欣賞SixTONES 都話好啲

寛子啲調情手法純熟到
照計係會被女性討厭嘅類型

咁都唔叫有機心

我覺得今田美樓櫻個樣係好啱做呢D bitch角色
3年A都係

S5出咗啦
唔想再睇 就算有內田有紀都係咁話

0篇睇國寶都值啦

佢係咪俾公司壓拃得好勁？咁紅都仲要住咁細間屋？

做甜美bitch先正。閪口閪面得

自己一個住細間重方便啦

但係佢話想要個客廳

佢紅咗無耐啫
可能簽咗租約未走得
可能懶得搬
應該唔會因為無錢掛

可能係之前住落未搵到地方搬走
佢宜家咁紅，要搵啲保安嚴密嘅屋嘅話租金都唔平

點解叫國寶

家政夫 第7集 16.6%

同埋會唔會有機會未紅個陣係公司安排住既地方？紅左就可自己租地方？
應該黎緊會搬架啦，如果唔係都唔會同平野傾到朝早係咁問佢意見

呢套唔係嘅但佢做果啲角色應該好睇

勁到
平均收視有機會過逃恥
成為火10最高收劇集

點解會咁收得

多部未力沒法擋

開始發現佢啲衫好似好麻麻

其實我覺得逃恥都唔好睇
無結衣光環真係無值得睇既地方

家政夫真係好睇太多

上年初戀先開始好紅，今年肺炎可能費時搞咁多野掛

Wiki: 2018年上半年獲得VIVI國寶級美男排行榜第二名[14]，並於2018年下半年獲得該排行榜第一名[15]，以及在2019年上半年，成為進入VIVI國寶級美男榜殿堂的男星[16]。

會唔會有同人小說可以加甜

佢不如搬埋去同平野住啦橫掂咁大間屋

佢算把啦
衰十一FBI即刻上門啦

佢地呢對cp真係好有追看性
諗起流星係節日話平野講野成日誇大又想笑

而家對比起嚟赤西仁係最正常嗰個
j家管理方式同推人手法真係好有問題
成個反派邪惡軸心咁

咪係囉平野間屋大到可以掟回力鏢

重要平時匿係廁所成間屋俾晒佢用都得

同問
有冇睇開嘅可以講吓魅力喺邊

所以最緊要有兩個廁所
如果唔係平野一放假，流星連廁所都無得去

呢套劇雖然講唔出啲咩大道理，不過我覺得非常之有親切感

i agree with you

我諗到個畫面

同埋多部個種事業型女性其實都需要人幫
其實幾打動到人

Takki接左手後日日出通告吹自己有幾紀律嚴明唔同之前
結果佢對隊親生仔咪又係勁多醜聞
今次單野最柒嘅係俾文春捉到正去公關唔俾電視台講，地上波成個星期都冇報
決定咗個懲罰先上電視台，比日本人見到晒丁家點隻手遮天平時都唔知收埋幾多衰野

資源傾斜問題一向都好嚴重
之前sexy zone癲到出埋道都要兩個細嘅企返jr位
上埋紅白都唔夠當時未正式出道但好受捧嘅平野永瀨咁搶鏡

即係劇情貼地？

雪人啲醜聞多到數唔晒 好似唔憂做咁不停溝女
明明以前做idol最忌緋聞架

知道漫畫結局就冇咁大動力睇 唔計嗰part都幾溫馨 算貼地嘅

依家睇返轉頭赤西仁唔妥龜梨想走好正常，龜梨套套都仆直重年年有劇主，偏心到仆街
除非紅到嵐咁嘅level 唔係一世都係做企側邊嗰個
大粒淨係比資源自己鍾意嘅員工，其他人就擺明當你係陪襯，係人都唔服㗎啦

佢唔係奉子成婚走架咩

引子嚟啫

個陣Kattun mv成日只係影Jin 同Kame 已覺得丁家好有問題。雖然我係鐘意Jin.
但慢慢勁多主演都係得kame. 完全偏心爆
勁黑人憎
絕對支持jin 離開

一出道已經想走啦
去美國讀書之前做訪問講到明唔鍾意雙面人
話出道之後見盡好多人嘅虛假嘴面令佢覺得原來出道未必係好事
而且出道之後更加做唔到自己想做嘅音樂
仲有傳套姐弟戀劇原本搵佢主演但俾咗kame做
因為話佢喺anego已經好成功所以唔需要再拍呢類劇

個陣擺明想雪仁架啦
又話叫佢去外國讀書又乜
停曬佢啲活動
奉子成婚都係之後既事

咁唔睇結局

春馬火10公佈新cast同埋Mr. Children主題曲

依家睇番轉頭, 春馬塊面比以前凹左好多

春馬有時會因應角色時肥時瘦
個陣都無乜為意
原來
嗚啊

本來以為年紀開始大工作量又多先會殘咗
好後悔唔一早發現唔俾多d鼓勵佢

有一陣子, 操到有肌肉

本來都以為春馬係因為捱得多, 2*歲就有眼紋,表情紋, 點知

住埋一齊就唔洗再打電話比平野

其實佢係鍾意笑所以都有笑紋
呢樣嘢唔出奇
瘦先係問題所在

輕鬆劇囉唔洗復仇查案又有d溫馨場面又唔老土而家好難搵到架啦

春馬好掛住你呀

舞台劇個排佢真係大隻左勁多
之後拍戲個陣就開始瘦返
對身體負擔真係好重

我相信佢一定知道大家仲掛住佢

我之前睇d相 2015拍完巨人之後就開始塊面凹入去
冇之前咁白滑

佢啲眼紋我唔mind 架
我一直都覺得好man 添

仆街
而家係地鐵睇到即刻眼濕濕

我依家先至覺得佢笑真係好好睇 好Charming
男仔都應該會覺得佢好型

一個咁善良咁勤力既男仔春馬, 原來一直以來做住自己唔想做既工作, 但工作又源源不絕, 休息既機會都無, 在觀眾面前一直強顏歡笑

冇乜大道理，日常得嚟輕輕鬆鬆
武漢肺炎搞到大家都屈喺屋企，睇下呢啲唔說教又冇深仇大恨嘅劇對自己嚟講冇咁壓抑

伊東
好靚仔好charming

日劇唔說教好難搵
睇劇見到說教就唔想睇

都有查案ga 查間新醫院算唔算

呢幾年相對上已經少左，特別係啲收費劇就更加少

鴨太郎好charm
睇銀魂2佢最尾同土方哥度睇到眼濕濕

痴撚線

入錯行

點解乜都識
未俾佢挑戰嘅各項目高手應該好驚佢嚟搵自己

如果佢做idol 應該好多fans

我覺得又未至於唔想做。。。。佢應該係有enjoy過既 可能太多姐

如果我的存在時間係佢自己propose嘅
咁應該都鐘意嘅
只係可能有其他更鐘意更想過嘅生活

應該好多人會搵佢挑戰

今季淨係睇家政夫
唔知點解覺得男主笑有d似羅仲歉

第一時間諗
大森南朋邊忽似羅仲謙

可以100%肯定張枱有做手腳
留意下D波入袋前D反應，全部撞完左下個cushion會咁樣流落尾袋，正常一定無可能

其實咪幾舒服

點睇佢都係講緊瀨户康史啦

點解冇廁所廚房

一隻game 你都可以話佢ng 好多次/做假，但隻隻game 都係一下得真係靠天份 eg 拉枱布/搭石仔/搭杯呢啲好難做手腳，有次佢都有做live 玩骰仔，live 都做到假咁都幾恐怖

點睇瀨户康史都唔係男主角啦

古巨基戲份同瀨戶康史應該差唔多

其實Z型咁入好似冇咩問題喎

古巨基又係邊個上白石有拍呢套咩

重旋咁撞cushion而咁流落尾袋
好似係可行

其實葵哥呢個環節好似都做咗好耐
係唔係因為最近好多一嘢就學識先多人講

真榮田

早排好似上有吉定唔知咩節目一次過播晒啲精華就開始傳得勁，傳上埋fb 就多人講，佢個節目本身好似無咩睇

骰仔嗰個其實你屋企都可以試到，左右直線快速來回移動之後係中間停定，d骰就會喺個杯入面撞成柱
當然佢咁多樣野都成功真係好犀利

唔否認佢其他game真係勁
但呢個我可以肯定係無可能

計埋幾分鐘嘅特輯
直頭多過瀨戶

between 佢家族啲名
千葉真一 (前田幀穗)
真瀨樹里
新田真劍佑
真榮田鄉敦
大佬新田
佢真榮田

又

話說半澤點解每一個故事都要捉一次內鬼

啱啱先睇miu第七集, 竟然幫babymetal 賣廣告

但講真而家唔睇到尾係唔會知
到時結局個日我地睇下會唔會掟爆mon

可能出面個個都想睇呢個結局 得呢到唔想

到底係連登日劇post品味唔同定大眾大問題
大叔如是、龜如是

live 睇左陣不對勁，流星美波啲同居生活睇到好ドキドキ

呃負皮

你咁樣先係正確示範

講起又覺得好傷心
如果大家有唔開心，都要講出黎，唔好收埋去

一開IG 就圖透曬
好拿正呀

其實我到而家覺得都未放低到架。
不過生活總要過適當時候我會放下負一解思念之情
希望大家唔好介意因為我真係好掛住春馬仔

呢套3月拍ga
官twitter d宣傳片係咁寫3月拍攝

唔想接受春馬已經走咗
一睇到有人悼念佢就好似提醒自己要面對現實

時間會治癒一切既
心入面留返個位俾春馬佢應該會好開心

3月就拍啦咩
我以為個陣重未開拍 tim

我都以為無咁早
好似去到4/5月先公佈

#3月に金沢で撮影
我估可能要飛去金澤拍所以早左拍?
真心覺得好彩早拍

之前流星中招好似話係拍住d無佢既戲份等佢歸隊
會唔會3月拍左大半,以家要拍最尾1/2集/補拍/
咁可能結局得壁咚

點解要將自己嘅痛苦建立係人哋嘅痛苦之上
一入嚟又有佢

我覺得第一張都勉強ok
第二張就

佢個pose同個樣係咩事

而家諗返有機會流星中武肺個段時間檔期係主要排舞台劇
同好唔妥劇組可能個排係少D 見面

我比較擔心個結局會瘋狂壁咚無KISS多D

佢中咗個陣已經係爭最後一集未拍，個陣佢主要排緊本身7-9月開演嘅舞台劇

3月拍都差唔多半年，之後果的借位咪算囉，頭先見個幾下無kiss 都好令人心跳加速

咁姐係第一集既kiss應該係真錫
之前我地懷疑係借位

家政夫
松本若菜勁靚

佢個種成熟韻味

我自己已經平伏番
或者我忘記左佢已經走左 覺得我地仲係同一個時空

正呀 SUITS2下個星期個集 有今田美櫻睇

妻夫木聰主演10月期日9

咁耐未做TBS主演
上一部仲係orange days

之前傳吉高都有份出演

北川景子主演，堤幸彥執導既戲出咗trailer
倫也打手既我乘機貼下

黑岩勉寫劇本...有d 期待
Btw 聰仔都變做聰叔...40歲了

海報佔最大個位但係冇樣

但我即刻認到係你個名

但笑容仲係咁charm

咪都係Maeda

做獸醫但都係查案

第一眼完全認唔到係萌音

靚咗

有妻夫木聰就想睇

用條脷打kick

接吻高手

drop to zero

中村杏都出返黎

好撚白滑

百合子否認左係相睇

日本除咗警察，所有職業都要查案

經驗豐富

似小島藤子

哇真係好耐冇睇妻夫木聰既演出
對上一次應該係怒。。跟住自己又開左佢套天地人睇
變左呀叔依然咁靚仔

佢其實不嬲都係電影演員黎
不過佢其實年年都有戲上 係香港戲院見唔到咁解姐

點解會低到咁

我已經唔會相信收視

講起又記得前幾年hkiff有睇佢同滿島光套愚行錄
開頭1999但之後好精彩。。值得推

有睇個節目
之後佢仲教其他人
講到好易咁
但無人學得識
大家都係食咗條烏冬

呢個收視差唔多啦
不過日本豬唔係質重演員多過劇情咩

學黎有咩用

佢結婚嗰時個個都玩「妻夫木夫妻」

因為真係好幾次我覺得麻麻個啲勁高收視
我睇曬覺得好睇個啲又低收視
睇化左

我極力J周圍推薦嗰啲收視全部出晒事
對不起青春啊 四重奏啊

你講呢兩套我都好鐘意
但又係勁低迷
所以唔好成日信收視

木更津貓眼最經典
見到宮九d劇直接睇就得
唔使理收視

佢地唔夠叫座力掛
不過跌得有啲急

到底啲日本人係直情唔睇
定之後用其他方法睇

明明有啲雖然不叫座但叫好

2個都後生 睇開電視個班30-50路唔睇掛

定係第一集劇情超展開得太勁

其實係
講真我自己都唔知幾耐無開電視追劇

錄完之後睇嘛...

收視低未必唔好睇
阿癲套基度山平均都係得6.2
呢度個個讚

一向都話呢到同日本觀眾睇法係相違背

日本觀眾
所有觀眾

而家好似有新計法計埋錄影同網上睇

不過唔知係咪普遍adopt呢個做法

其實總之劇情比較沉重都係少啲人睇
廢甜愛情劇加當紅演員通常都叫好叫座

睇原作作者twi

係 特別可能唔啱啲老野口味，之前見有人話故事太黑暗

第一集一開頭幾分鐘有俾佢嚇親

我自己就係中途幾dark幾sad都唔mind
最尾係happy end 就得
我都係垃圾黎

一樣
我都認自己垃圾
一sad end會唔想睇

呢排直頭淨係想睇啲輕鬆劇
係咪多人都係咁所以家政夫咁收得

其實少咗啲教化已經好好多

其實藥劑師就係衰呢樣

講番多啲主角公事上面對緊啲咩問題都好啊

成鬼日都剩係理啲病人私事

四重奏打手在此

佢啲說教仲要唔impressive先係死罪
好似3a最後一集咁其實都睇得少少辛苦 好似下下都要畫公仔畫出腸咁

大森南朋好撚好戲
明明之前睇開佢都係黑幫/差佬勁有殺氣
呢套可以做到咁柔弱 睇到佢喊都跟住佢喊

如果啲說教係impressive 我其實都幾受
我好鐘意睇完一啲野好有得著個種感覺
但當然要說教得有技巧，唔好煩膠

我又諗起border

同意
日劇說教真係特色嚟 只要題才好同埋唔好咁煩膠tone我都接受到
就係因為咁我一直唔想開藥劑師嗰套

佢真係做咩似咩
可惜今季有香川照之
男助演投唔到俾大森南朋

可能佢係男主演呢

我反而係諗投佢定綾野剛喎
半澤d人全部太浮誇受唔落

綾野主演喎

Border最尾果幕

一人一票
係咪得我慣咗學院賞一季投兩次

叫主演嘅 呢套係多部未華子

今季大部分都男主演 反而女主諗唔到投返個好

Border 我勁鐘意

三流モデル囉

今季太長
有啲晨早完（美食探偵）有啲又7月先播

睇3A果陣完全覺得係將家族遊戲個規模放大丟落學校班房度演多次

有時好難講
四重奏一開始話係松隆子主演
投票就變左四個都係主演

真
睇尾二嗰集都諗緊你依家已經講咗呢樣野咁你大結局仲有咩好拍
吖原來又真係有
大森南朋最尾嗰句對白
加埋小栗旬嘅反應
嗚呀好有feel

利申：大森南朋剩係睇過border同人中之龍6（）
定形咗佢做仆街
等播哂睇下呢套先

之前有套劇佢做法醫
飯豐做佢徒弟
又係典型得罪高層冇運行角色

櫻井翔喊住俾錢鈴本保奈美搞返掂炒股條數同叫佢唔好再炒股個場戲，同suda喊住同generation個個冇表情mk打完交再講道理簡直一模一樣

不過個陣睇家族遊戲覺得好好睇

龍之道真係好撚悶
完全冇復仇劇果種爽快
加埋松本穗香呢個戇鳩角色真係趕客

嗰次真係好痴線
自己鎅自己票都有嘅 松隆子同滿島光都想投

竟然有介紹 我地好唔妥
有啲開心

Do姐竟然會睇呢套

睇日式點心渣

松本穗香呢個戇鳩角色真係趕客 +1

我到而家都覺得係家族遊戲好睇過3A，個個fd同我講3A我都會坑佢去睇返家族遊戲
家族遊戲D爆點激過3A，3A係成日有種一舖知開頭出嚟就已經估到之後會點既感覺，家族遊戲果陣睇有D真係估佢唔到

佢有時都會介紹啲冷門日劇
之後佢話龍之道麻麻地
睇黎意見都中肯

いいね

DO姐都有啲唔妥

我都係
寧願半個鐘輕輕鬆鬆無劇情

記得佢當年評半沢係普通貨色

現在睇番都係靠話題加下克上
其他野係普通既

j家直情成年公演停晒

唔知sony(46系）嚟緊個3個會點

所以而家鐘意睇啲深夜劇集中一個主題幾好

欅個last live 照開
仲要比人入場

呢一二年覺得睇完最減壓既劇係昨天的美食

今晚第六集

佢冇confirm 有冇得入場睇
話9月頭再決定

利申：冇得飛去睇就梗係想個個剩係可以睇online live

種子花真係ON9唔係扮㗎喎

歡迎一齊入欅po屌柒snf

無問題

瀨戶康史放返頭髮落黎好睇一百倍

我好鐘意睇露營同2姊妹煮野食個套

遮晒面嘅相是咪可以正皮？
費事俾錯咗以為我係反龜基地嘅反骨仔

我覺得係可以嘅

Netflix上左頂級欺詐師動畫，果然好古沢良太Feel

會唔會有kiss戲

大原優乃好治癒 今季睇佢食burger又係好正

咁重口味

我正皮咗啊
唔好陰9我

屌講起又想睇番border

真係好正 近排又番睇咗次 好warm又輕鬆又有煮野食又有d搞笑
西島秀俊

直情完結篇都好撚正
完得好perfect

最尾櫻井翔爆seed果下真係好正 成個人好舒暢

笑左

西島做暖男真係好正
之前睇mozu做差佬太黑化

真正反龜係應該幾時都要派負皮

我多數都係鍾意睇happy end
但大野智套魔王個結局覺得幾正

套burger原來有好多個會做兩集

同埋電視台驚俾人話
講明套劇係2月拍當時未洗自肅

覺得劇好睇d
可能動畫既人設太正經
慣左達子

正評係俾石原既

好似都係連住拍兩集 一個帶一個食burger咁
睇到好想食

幾好睇
古澤良太個風格我好鍾意

同達子有關係？
搵貞本義行做人設，真係好落本

我得閒會拎SP翻睇
正到我睇哂成套漫畫

完全冇關係，只係都係古沢良太劇本

有說教但我又唔抗拒既第一時間諗起對不起青春

倫敦之雪個故好sad

反龜基地 覺得可以加落po名到

講重口味的話幾年前有套請叫我外父大人
遠藤憲一同蓮佛o個套先係

但又好好睇

西島
日常既sweet

嘩 真係咪搞

我正皮左因為打左格

呢套好笑
仲都冇kiss戲

重點無咩人搞搞震
呢幾年好怕睇到有角色係到搞亂檔拆主角
一睇到呢啲會好燥 (雖然呢排成日都睇到...)
套劇最唔得人鍾意應該係健二個包二奶老細
(磯村個角色有少少啦,但討厭唔到)

打手出現
我只係睇過倫也個集

遠藤叔呢幾年成日做賣傻角色好好笑
但有時會想睇返佢做正經角色

山本耕史好陰公但係佢兩個既情節好歡樂

倫也女裝世界第一

呢套好好睇！講起就想重睇

佢上綜藝都好好笑 上交嵐搬酒杯成日都鞭屍

呢套劇說教唔係居高居下嗰隻
同埋有時係兩條友各自說教相反嘅野

白石麻衣YouTube live

究竟搬酒杯經典啲定SIR落去影photoshot經典啲

聲音畫面好有問題

瘋狂斷線+冇聲

都仲有廿幾萬人等緊

搬酒杯個畫面真係好震撼仲次次上交嵐都被回帶

藥劑師第5集 石里有個表情好似呢個

因為佢係白石麻衣

呢個間唔中心情唔好會搵返嚟睇
一次過攞勁多然後冼低真係好好笑

櫻井翔啱做 d cls 角色
貼近番佢個人嘅反而唔適合

+2

又係隻圭

睇到我都好開心好想同佢慶生

你信唔信以前龜仲同Angelababy拍過MV

唔係掛

日本樂隊レミオロメン有兩首歌
「恋の予感から」同「花鳥風月」
呢兩首歌MV係龜同中國一線女明星楊穎主演架

半澤 美櫻BB之後仲會唔會有戲份

哩D LIVE最好笑話窪塚洋介開開下IG LIVE 訓左 (醉左?)
D 人自己係度傾計冇走

迷過松本まりか 開LIVE唔出聲

下半部個list 無左佢個名，賀來賢人仲有

請移玉步去suits2
一/兩季出現喺三個電視台嘅三套劇

應該好似當年中島裕翔上半PART限定

仲要自稱以前做到

仲有佢拍過大塚愛MV

最尾第二朝阿仔起身幫佢關返個LIVE

我想睇佢同亮b條感情線

當年就係聽花鳥風月先識隻龜

次次見到都好嬲
明明香港有得睇完
仆街武肺

又返去同新木優子爭仔

呢個片段
成田凌想喊嘅片段真係好令人心碎

白麻都要攪online畢業con
仲有咩con今年夠膽攪有人

龍之道首主題曲幾有feel

唯有睇親バカ

Umbrella 係正
佢連opening song ‘Mirage’ 都好正

好好睇
一口氣追哂三集

兩首都正 但我中意umbrella多啲

我都想睇 跪求出sp

呢套野我當年有睇哂，劇情其實好無聊

恋の予感から到而家都係我最鍾意既其中一首歌

我們不對勁好冇睇 本身佢話出日劇仲好期待 但係播出街之後見到評價好似麻麻地

我覺得可以一看
都有追看性既
但你要預真係全部人都好唔妥

你要注意呢個post啲人嘅口味都相當小眾

好人好姐點會反龜

如果你好唔妥就可以睇套戲

CAST岩咪睇囉

淨係睇流星同美波都夠

呢樣真
劇情我已經wfc

有冇人有tbs果3套劇上有吉櫻井夜會果幾集
係b站淨係搵到miu404

未解決之女 Season2 13.1%_12.0%_12.9%
默默奉獻的灰姑娘 10.2%_9.8%_8.8%_10.6%_9.4%_9.7%

第四集咁啱睇果個檔係連歌詞都有埋字幕，每一句都對得正個畫面真係好正
世終好似好耐冇出過呢種style既歌

影裹香港斷估都唔會上
tomo女裝靚到

重有金沢靚景
現在冇得去唯有睇電視

話說前排睇到話有啲和菓子百年老字號都汁。。
未汁既都只做洋菓子
因為和菓子主要target係遊客

唉 心酸
仆街武肺

即刻日本人其實而家唔多食和菓子？

唔妥仲未出第二集
係咪俾字幕組放棄咗.....

篇報導就話佢地好少會無啦啦買返屋企當零食點心食
買得都係for 送禮， 你知日本人幾興送禮
同埋和菓子靚，送比人當手信好得體
但而家岀去玩都少左好多

應該速度慢咗啫

頂 一開ig見到有吉啲相嚇親

きよし都唔執輸㗎

除咗送禮或者搞茶會或者茶道部，應該都冇乜人會冇啦啦買返屋企食，始終價錢唔係平
希望呢套劇帶起和菓子熱潮，救返啲鋪

屌你老母仆街武漢肺炎

家政夫
多部未廚藝高超

美腿

唔會放棄既唔洗驚

西島真係不得了
太太小心輕放個IT狗look都

有冇人有睇本田姉妹個YouTube channel 佢哋真係好得意

春馬火10出咗poster宣傳啦

個poster好可愛

梗係，春馬bbbbbbbb is the best

TBS應該擺多D呢張poster
好過山田涼介同龜個張
一啖砂糖一啖屎

小出惠介竟然咁都復出到

MISIA 果間事務所簽左
會唔會準備去搵人仔?(如果兩邊開晒關既話)

佢當年單嘢搞到amuse賠到甩褲依家仲好意思返藝能界撈

啱啱係twitter見到佢地好多封面
其實2個都影得幾靚啦，算係咁

咁樣仲靚

夠厚面皮咪得囉

今集suits新木優子去睇芭蕾舞個look好靚

季季都見到田中圭

因為季季都係田中季

佢好似仲同土屋有戲拍？救命我唔想見到佢

但之前春馬走咗
見到好多中國人鬧小出害春馬要執佢手尾搞到冇得再喺英國留學

都痴撚線 咁都可以拉埋黎講

佢重有套tv東金8未播

想睇安田顯 又要含淚睇龜

百度有個post話佢係春馬英國時既室友
春馬返日本係返得好急
同埋春馬做訪問講過本身英國留學係半年變左二個月
之後啲人咪估係因為小出單野搞到amuse要急召春馬返日本囉

咁唔通小出惠介唔出事Amuse就會減輕三浦春馬嘅工作量咩

等緊套我是大哥大出劇場版

其實係咪個陣想搵春馬拍銀魂？時間性上岩唔岩？
我聽過話 amuse話接到好好既job. 好想春馬返去做

仲有跟班後輩

後輩唔係配多部
佢係同若月

都係冇中野...唔知係咪原作個角色比較dark...

呢套真係睇女都夠做

小出惠介本身就係因為出事 amuse要賠好多錢 所以全公司上下都要賣命賠錢
雖然我唔覺得amuse之前就無壓榨過公司嘅人 但係望個時間點 你真係會覺得命運整蠱人
依家呢個時勢仲夠膽復出 同東出一樣面皮千層厚

所以佢搵唔搵到人仔都成問題

其實佢做伊東真係好還原

下 佢大陸好紅咩

舉下旗仔就紅架啦

肥後已經唔係客仔啦

美波喺套劇既獨白會唔會多得濟 多到有啲煩厭

wiki話佢大學有收中文
肯奶下共實紅既

至於春馬既事就信不信由你
我有少少覺得春馬太善良唔識say no
如果辛苦就推job唔接嘛
可惜沒有如果

Amuse平時都算chill啦，又唔管私生活，啲演員郁啲就放成年幾兩年大假，吉高啱啱做完晨間劇都抖勁耐，上野樹里又係成日唔見人
小出出事之後公司咁chur人法，聯想到都正常嘅

19年已經有媒體爆出amuse有超時工作嘅現象

面皮都已經厚到咁，唔爭在做到好似Bart Baker咁啦
Google translate紅歌做日文！背景整紅旗！

BTW 小出惠介個樣我認為仲難睇過田中龜

本身漫畫都係咁
勁多心理活動去肯定自己嘅行為

中出惠介冇人吹捧過佢インケメ
做戲都好過佢啦好老實

成日睇劇d人有哂案底翻唔到身
現實中避一陣風頭大家就當冇事發生

一開始都OK
為了N嗰期勁浮腫 蒲得多？

呢套完全跟漫畫拍
係冇咁大尺度

為了n原著佢個角色好似係混血靚仔，出到嚟咁嘅樣

佢後生咪發福嗰陣都ok既，唔似龜咩時期都唔掂

連萌音都有得翻兜suits

春馬差唔多季季有劇，舞台劇都接完又接
訪問，硬照拍攝，上節目，重要岀埋歌又拍mv又寫書
其實同樣係amuse既其他藝人，我真係唔覺其他人工作量有咁高

佢點會季季都有劇
16年一套
17年一套
18年得一套三集既Tourist
19年兩套

自隊
係年年

季季有劇個個叫田中圭

春馬係戲同舞台劇多，呢幾年劇真係拍得好少，反而係舞台劇佔嘅時間最多，一套舞台劇排練加公演有時可以做足4-5個月

當紅演員d schedule應該差唔多，我諗砂糖甚至amuse以外既演員d job都應該接唔停手
不過諗翻春馬範範都接d真係幾chur 唔知佢係真心想接定點 唔想諗咁多

打錯野 ,唔係季季
圭圭就真係季季

其實個原因都無正式公布，間公司又唔係出晒名既黑心企業，估黎都無意思

其實我覺得公司只係其中一個原因，同公司schedule密嘅又唔係得春馬，佐藤健賀來賢人神木吉澤亮呢幾個紅起之後個schedule好似冇停過咁

做佢哋個行寧願忙到冇時間瞓都唔想日日留喺屋企r腳趾掛

本田ig

第一輯佢做咩角色 完全冇印象

新人檢控官

會唔會係美版個KATRINA？

波瑠新戲預告出左

打倒日本鬼子

我哋好唔妥

お亮舊年至今年應該都冇停過
隔幾個月就見佢上一套新戲
仲準備拍大河劇
有時見佢twitter d相笑住影都好似好攰樣咁

流星都係咁, 爆紅之後勁多job, 早排仲確診埋, 好擔心,

20頭應該都會想狂衝，真係好擔心佢地身體
但差唔多到左一個臨界點，好似女人29+1咁
真心會迷茫，所以有時會見到都有日星會有排消失左，勁少產。唔知佢地係自己request 定公司有例假比佢地

2020年春夏季日劇討論(14)